{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010734",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023094?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 솔밭펜션(복층,단체) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数追加がある場合はペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えた場合、追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、一部のペンションを除いてはペットと一緒に入室できず、これによって払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されるため、払い戻しもできません。 入室して退室する際は時間を守ってください。 客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これにより損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約特典としては、個別バーベキューとバーベキューの利用料金があり、メゾネットタイプの一軒家の客室はIPTVと無料Wi-Fi、卓球場、簡易プールを提供しています。 駐車も可能で、ペンションは海水浴場の近くに位置しています。 ペンションではトランポリン、小道の上の憩いの場、そして広い駐車場とともに夏だけ利用可能なプールを楽しめます。 周辺には有名な貯水池の淡水釣り場、万里浦海辺、千里浦樹木園、そして母港もあります。す。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合はペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合、追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "一部のペンションを除いてはペットと一緒に入室できず、これによって払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されるため、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室して退室する際は時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これにより損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典は何ですか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキューとバーベキューの利用料金があり、メゾネットタイプの一軒家の客室はIPTVと無料Wi-Fi、卓球場、簡易プールを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、ペンションは海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "ペンションではトランポリン、小道の上の憩いの場、そして広い駐車場とともに夏だけ利用可能なプールを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には有名な貯水池の淡水釣り場、万里浦海辺、千里浦樹木園、そして母港もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 655
    }
}